[無圖]RG Star Build Strike

利申: 非專業 放工玩下

相同pose掂

影得幾好
但最低限度滲下線啦

巴打有冇其他機嘅pose相

懶

有好多機 不過無乜時間影

巴打啲post幾正
依隻好似幾多嘢玩
啲裝備洗唔洗另外買？
早排砌咗隻RG Zeta

d裝備係用RG Strike 既

pose幾型
其他機的pose可參考

其實呢啲新高達系列畫左個嘴就夠，好多新機滲左仲肉酸

同路 我塗黑左鼻位就算

巴打你個背景咩黎？同埋用咩影相
Nice posing

依家啲新設計
好多時啲甲已經分晒件一塊塊，都冇咩線好滲

我買2塊黑色card board做背景 影相 iphone7 plus HDR